有冇試過比老豆一野拍落後面條腰到叫你挺直個人?

以前成日比人叫我挺直個人就比人一野拍後腰到向前推
結果搞到姿勢壞曬
示意圖

如果有巴打諗唔明點解自己明明好瘦但係有個大肚腩應該都係呢個原因

咁都有得賴

有無得救

lm

粒lin 好尖
好想咬下

見倒個post 即刻坐直左條腰...

唔信既話可以試下谷實個腹

make sure唔好噴氣縮個肚入去

再收緊屁股兩舊肌肉

做得正確既話你會見到盤骨會rotate番向後

條jer會頂出黎向前而唔係向下

個肚腩自己縮番入去變平

唔係亂坐直!

要去塊鏡到睇下自己既“挺直”動作係咪其實係過分咬後

上網睇完, 其實係腹肌唔夠力, train 得返

其實要check有冇呢個問題好簡單

側面對住塊鏡

睇下條jer望向前定向下

向前先係正確posture

exact7ly

同埋後腰大陣太大力

逼自己企返正一排應該OK

其實真係唔關老豆事

我係真係老豆拍到我條腰向後彎先至ok

我同人討論過大家都係咁先至想開post警世